- Tela de escolher favorecido ou cadastrar novo Tela com botão para cadastrar novo favorecido e listagem de favorecidos (histórico)

Listagem com autocomplete e mudação de estado de célula selecioanda